點解CD-rom 可以睇到加密

如題

[member[/member